和理非請落番5樓開party

未聽過癱瘓都可以叫做和理非

駁吾刀